覺唔覺得中菜最好？

中菜多樣化
有潮州菜（e.g.打冷）、上海菜（e.g.小龍包）、廣東菜（e.g.燒味）、
配埋碗白飯就更滿足

西式主要都係意粉薄餅

日式就得壽司刺身shabu shabu

越講越肚餓添

西式一塊靚扒都收你皮了
日式求其一件壽司都屌打中菜啦

西餐淨係湯都屌打所有中湯啦

好食但好多唔衛生

可能我見識少 未食過好既靚扒同壽司 邊度有好推介

所有餐廳都係 睇唔到當無事

Agger

廣州菜咋?

唔只嘅 片皮鴨果啲都幾有特色